小林家的女僕龍tv動畫2期製作決定

記得之前個post都推左好耐

推到完咗成年都仲推緊

chu chu yeah

Please me

Fake news?

漫畫雜誌情報網出處

說個笑話
武本康弘

真係估唔到

京社做番件好事

好感動 以為冇機會

Chu Chu yeah

Chu Chu Yeah!

マジやばくね

期待 好睇

台主好波

fbi釣魚番 chu chu yeah

啲痴線佬終於等到第二季

唔知小林出先定電氣目錄出先

蕉蕉耶

康娜

蝕錢都肯出 又幾好野

Bilibili好Hit ，收版權費回晒本。

正呀

chu chu yeah !